德國無咗奧斯爾真係唔得

無論如何總之屌咗先，無咗佢點算

下屆預冇佢架啦
但今場波搵佢做頭號戰犯就唔係幾有道理囉

出兩場輸兩場，兼全隊零入球

收起即贏

德國賓施馬

d人見阿狗係球會屌開咪跟住屌囉

9號係戰犯

Muller都有份

都諗唔到邊個係戰犯...
成隊都廢...

或者係Lowe la, 點解咁既戰術都諗得出..

戰術有咩問題?

點解唔好似上場對Sweden 下半場個打法, 兩邊去直接地波 / 高波衝南韓條防線.

出條"柱櫈"中鋒係咁轟落去都好過中場鳩猜...

成日好似無夾過咁 做撞牆又錯位 傳中又唔準 又唔肯迫搶

後兩場werner好好多啦
Muller draxler 就戰犯啦
Kroos 除左入個球都無腳好波
今場khedira 都好左

喺阿狗都有沙加頂頂先

梅拿表現係唔多好 但成隊波得佢一個有火 都叫出力踢
其他人d樣 求其到

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母德國
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

9號都有人讚

屌 咁都問得出？

今場推兩腳就甩晒波

可能係因為今場有出 ozil

仲要係中場諗著吊去邊，一定冇人向前走，自然冇人斬中，唔洗講頂波